Nike討論區2

繼續

幫推

LM

即係Tech fleece裡面嘅布全部都係黑色嗰種布？

lm

點先買到vaporfly 4%

依條

同依條

其實係咪同一條嚟

竟然開到2

其實之前一路keep住有post傾
係最近又reboot重新開始

依條同你一開始個條唔係同一條黎，1.0 同2.0 褲袋同拉鏈唔同

加寧街nike係唯一有機會有行貨賣既街舖

我依家嗰條係下面嗰條(即係2.0?)

著咗一排起哂毛，遠睇搞到好似黑色一撻撻咁

上面1.0嗰條會唔會係咁

但hot size佢地hold哂俾自己

琴日nike online store仲有紅邊個對有得買

Nike個網又比d炒鞋撚炸？
都入唔到佢抽

想買flyknit racer鞋帶

香港 Nike果個其實抽得未
我一入ac 見唔到有得抽
登出又話有得抽

抽到 今朝抽左

用電腦？
手機正係睇到對Jordan 1

喺最底

12點

有無人試過抽連卡佛tick i do not agree to use my personal data 乜乜乜

一直都check咗i do not agree

買adidas啦

買左 vapormax flyknit 2.0

好鍾意

有冇人試過整exi.t個會員果陣收唔到sms ?

咩色

灰

好想中對kobe

唔中

想問邊度有offwhite vapormax 抽

fk 咁都有人爭

ow白色 stockx個價都係咁跌 不過呢次白色睇落真係幾一般

跌極都會賺

有冇人中ow?

原價先$1799
不過應該跌唔穿3800-4000

你放足5個月
個價自然升double
黑色d人都放到4800
白色實有5000

中左先諗價

你地通常用幾多個帳號去抽

同埋中過幾多次

邊度有得抽shadow

宜家上網4900都入到對白色喎 正式出個日咁多貨真係好難講

係你既一個ac都會中

利申：以前中過幾次jordan用哂運氣

有冇巴打知邊度仲有LEBRON XV EP ASH買?
想買US9但官網同周圍都冇

如果pacing快到5至10秒係抵嘅

其實我想買對黎跑步
但要成差不多2000蚊黎既話就不了

唔跑步買4%黎做咩

對黑金kobe 1咁小仲既
想要

本身睇圖覺得幾靚 但上腳唔掂

nike 白色OW咁快close既

會唔會今對啲人中左自要咋

個價都近700美金喎

偏大偏小先貴啲咋 平均係差唔多600美金有交易

做樣嫁姐

利申NIKE任何鞋都未中過

FB GP好多話好日都唔中下，一login就見到即中
心諗係咪咁堅呀

希望入到手 打算放幾對出去

依家轉哂一日時間抽

中到一對都偷笑啦仲諗住放幾對

未到手姐 到手又一堆放出黎

未出個價已經跌到仲低過黑色

我又唔係香港抽

黑金都唔中OW 當無抽過算

希望中對白色喇，入完對黑肉都赤埋

白靚過黑

集氣

中一對都好

巴打用左幾多個號抽

岩岩醒起要抽已經完左
唯有連卡佛抽

我都想中一對
諗住抽到都係自用

中左先算

放Kobe 1 protro 黑金 US 8

有冇人中白色ow

叫咗3個fd幫我抽 冇個中

自從中左兩對Black Toe 同一對白色OVO 12之後，冇再中過

AJ3 果d 公廁都唔中，一抽算了

派了？

暫時好似得hbx派左

留啦

NIKE AJ1 已派

中左aj1

屌那媽 又唔中

hbx抽中咗對白色ow
但學生哥無卡可以點?

上次叫埋fd抽10中0

咁慘

其中一對我至愛既jordan1

中左兩對 咁屈

悲劇 又唔中

有對us 10 aj1 shadow想換對us 12

問屋企人啦

中左
上次中黑色自己著 今次放出去

中左

所以vapormax唔中

想問Air Max 1 Flykint係咪已經好難搵？

又唔中

好波

nike 似派左

5個AC都唔撚中

係咪中左都未有EMAIL

Kobe 仲未派

中對AJ1 US8.5

其餘全炒

OW IT同連卡佛未派？

連卡佛派左

At this time, your entry has not been selected.

+1
唔知係咪因爲take左唔想收email

諗太多

kobe 有冇人中？

連卡佛+nike 又唔中

放到幾錢

IT係最後希望

未派？

屌又唔中

Same

應承左個fd 抽中原價放俾佢

點知都係唔中

然後你抽中左

無OW

希望juice抽得中

屌，shadow 又唔中

等下個月6rings

俾我中一次AJ1都唔得

正話log in check 中左對對kobe 而家又冇咗

自爆呀

Chan Wai Ho

唔記得左抽ow 太多鞋出

放 US9.5 the ten nike air vapormax fk white
可一齊攞

千三

又唔撚中

朋友用黎出賣，自己著話買番黎啦

連卡佛係唔會中㗎啦

我中左丫，炒價幾多

呢對一開波已經比黑色一開波時低

同問

覺得白色靚d

聽人講實物好似麻麻

見到4頭至4中都無乜成交
仲有唔小外國網未派彩

可能三頭有交易

炒上腦

如果要買都會買黑色

痴痴地

上網睇人試 麻麻地咁
實物都係og 同 第二代黑色靚啲

對yeezy 500唔值錢

黑色始終襟著D

核突到

中2

中左kobe
唔中aj1

我調返轉
想要kobe中左兩對aj1
讀心Nike

放Kobe 1 protro 黑金 $2500

it 唔係今日派咩

CLOT 派左未

想要kobe中aj1
nike真係好讀心

已派

冇收到email
但原來中左AJ1
大家真係要登入睇吓

Clot係email?

咩size

US 8

個fd ac中左對ow vapormax US10

要kobe先黎中aj1

白vapormax接近無成交

仲有冇咩地方可以買到navy flyknit racer

咩size 想要對自用都抽唔撚到 仆街nike

us8.5

之前都無咁唔睇好

但好似個量無黑咁多？

需求少過黑掛

白色著出街唔襟污糟

貨都未有個價已經係4000蚊want
今鋪仲要似算多貨 谷埋一齊開售 有望跌穿4字

其實點解成日都收唔到email，無論中唔中都好，有冇巴打都係咁

我一封都未收過 全部都係登入睇

nike真係cls

如跌到3500，我會考慮下

今年off white 淨係想要af1 black/am97 Tiffany/cons

有冇巴打中kobe想換aj1

us10?

aj1 us9.5

其實而家算低價，差少少錢就不如入左去，你睇the ten 1.0而家個價升天

因為呢對唔係我心水

反而下個月出個對cons

對cons成對膠我怕好焗腳，不過真係幾靚

對白色比想像低

之之個個睇好白色

Sns扣咗我信用卡數 但仲末有email
係咪中咗

始終佢算係1.0, 所以入得過

屌你........白色撚有人炒呀

可能係呢對?

扣咗249usd

對返係vapormax 不過仲末收到email

咁再等一陣就有email

想平收對us10 自用

4頭有人要，但唔多

之前係日本見到無買到 諗住番黎買
點知上nike online store同行左好多間門市都無
請問知唔知邊度仲有呢頂帽買？

ig shop

搵左幾間ig shop都話白色賣哂

韓國nike有, 試下搵人代訂

好！唔該哂你

岩岩見到asos有, 可以自己黎

最多俾你賺到400 巴打自爆？

有fd $1400收到對shadow 原價收不是夢

要aj1先黎中kobe

有無人Kobe 1 protro us11換aj1 shadow us11
有意留tg thanks

有冇人用Zoom KOBE Protro Final Seconds us10/10.5
換aj1 us10
唔使補差價
有意留tg

原來我中的是yeezy
不過另一個網中左對us9 vapormax

求kobe黑金換我aj1 us8.5

家陣Nike 開緊off white

中左kobe白色us11

有對10.5shadow 想換kobe

kobe 白色 US7 有係巴打岩，原價加6舊，上水拎

換唔換aj1

Aj仲有9.5買 洗鬼香港抽咩

Aj1 shadow 10.5想換kobe1 10/10.5

徵 Nike vapormax fk us9.5

$2000 放Kobe 1白色 US9.5 有意留tg

抽左十幾廿次都無一次中。 自用都咁難

外國網中咗

請問有冇人知道epic react 幾時返貨？ 長期買唔到

平賣Nike Airmax98
Valentine's Day (Red)
42碼女裝 8成新
買細左夾腳

有無ching 有興趣呀 屋企隻老虎唔比買

真好運

有kobe 1protro us8.5 放唔換有無興趣

有興趣呀ching自用即上腳都得 thanks

我既tg:

屌我都中左對yeezy

10.5我唔岩呀
kobe 1 $2000有無興趣
要食炒入shadow😂

end又唔中

我有us10 aj1 想換kobe1

唔係正常咩

中先驚

我唔介意換
不過fb 收左對aj1
打左要 約哂交收 唔想做衰仔
你有無興趣收左對kobe佢？

公平咩！

nike玩online draw就係咁
送貨又唔使對身分證
鬥多戶口

點解冇7－7.5 size

咪玩啦申請ac要電話同名 入籤要比身分證 有冇咁多電話同id呀 比假id犯法架 人地係人多姐

電話Number大把啦，$5有一個
入假ID邊個會查，咪玩啦

揀送貨又唔會check ID，班友仔玩咗好耐啦
唔好好似發現新大陸咁

遵守遊戲規矩咁玩，係唔夠人玩㗎啦
你話喺鋪頭排隊入籤可能仲公平D

未見過人犯法呀？

人哋心地善良奉公守法

公平咩？

自用
比香港貴

網

咩網

end正常啦

見過又點未見過又點

你都可以架 唔好得個講字

中左AIR JORDAN 1 RETRO HIGH OG US11
1300有冇人要

咁你就唔好話冇人咁做啦

仲有人哋仆街≠自己都要跟着做

咁你又知人地無可能係人多？

岩呀 做人做到佢地咁係仆街架

有呀，想要

我係順豐收貨,收你一半錢先,再約港島面交或順豐寄比你

冇問題就留TG

先收一半

無問題

DLLM有咩問題,我唔駛保障自己

End仲未收到email

收齊sorry email啦

放kobe 白紫us9 aj1 us6y 有意留tg

Yeezy 係咪未派 ow岩岩收到

yeezy冇抽

中咗對THE 10: NIKE AIR VAPORMAX
Size: US 10
有興趣留tg

識玩
計計埋埋2千幾

End啱啱打電話比我
問我kayne west隻貓叫咩名
比十秒我google
答中咗之後同我講你中咗對ow vapourmax
叫我聽日過去攞
好開心

有冇人中 OW vapormax US6?

想收，tg: pie1030

咁過癮，答唔中會點

咁正

我第一次答唔到
佢話sorry之後cut缐
我個下想喊咁濟
點知跟住幾秒後又打嚟問同一個問題
我答中之後聽到成班員工係後面歡呼又笑咁
跟住同我講我中咗，問下我有咩感受
吹咗幾句之後就叫我聽日攞id去門市買

Yeezy未收到 ow收左

鬼佬真過癮

有興趣

佢隻貓叫咩名？

有冇巴打放shadow us10
自用

有無巴打知道邊到有得買 air max 98 gundam ?

叫mercy
Kim k用佢其中一首歌名改

Shadow女裝冇人要

AIR JORDAN 1 RETRO HIGH OG US9
1500 有冇人要

有冇人放Vapormax moc acronym size12
自開價

男裝都暗淡

要呀 留tg

巴打咁心急等多等仲有得平喎

聽朝九點有冇得撳

同樓上巴打一樣 AIR JORDAN 1 RETRO HIGH OG $1500 有無人要 US 9.5

要ge留 TG 聽日下午一齊去海港城拎

End香港有門市？

Aj1 shadow us11 有無人要？

React返貨

AIR JORDAN 1 RETRO HIGH OG BG $1100
6Y 有冇人要
對鞋大得濟女朋友唔岩著

有冇巴打知依對邊度有

幾錢

尋日the one 斜對角 同海港城nikelab 都見

唔該巴打 想知係賣幾錢

我想問 有無人知vapormax鞋面d繩斷左可以點搞

Aj1 Shadow US10 $1600
Air vapormax white US10 $4500
Kobe11 GCR US10 $1800

有意留tg

班staff會入曬自己朋友
俾自己朋友入勁多飛

排隊機會一樣咁細

總之做嗰行嘅優勢會大得多

where

Epic React有無ultraboost咁舒服？

鞋底係咪好快玩完/好跣？

收 shadow 1 us10

放OW NIKE AIR VAPORMAX FK WHITE US 9.5 一對
有意PM

對ow幾乎0成交 賣家唔肯降價 買家又唔肯加價

用家真係小左

反而第1代升到啪啪聲

巴打仲有？

有丫，留tg

第一代升得最癲都係presto啫 好後悔唔岩著放左

見過黑白實物其實都係麻麻地 4000買對麻麻地嘅 仲要個底勁快黃 我就不了

之前仲吹奏依兩對野
相真係靚
實物就

點解D人可以中咁Q多對

OW BLACK 好似好小US12

你可以唔信，但都係鬥多account

拎個時唔係查ID卡嫁咩?

淨係睇中簽email

SF送貨點會check

香港點解整唔到門市排隊買 一人最多買1/2對
雖然都無乜用 實比南亞人搶哂
起碼有機會比真係鐘意既人排到呀

始終我都覺有做nike full time
人地有內部實比你中到

咪傻啦 唔係努力就一定有回報
同埋咁樣做個市場咪炒唔起
少咗人追捧咪玩死自己

其實門市身份證登記抽籤已經最有效 一係學就日本atmos 排隊都要著指定鞋款

排先唔好
你早一個月排定都可以發售前幾分鐘比人打尖打到無你份

大陸要問問題答岩先比買

連大陸都會諗辦法賣比用家 香港

香港買咩都要食炒 傻的嗎

無論咩時候 企業都係利益行先 用家食炒 wfc

咪係

巴打仲有無？

Air vapormax white US9.5 $4400
Kobe11 GCR US9.5 $1800

有意留tg

想問下咁多位巴打知唔知邊到仲有得買air max 95舊款

接近啦。epic react輕身d.
鞋底無乜野, 我多數著黎跑步。

THE 10: NIKE AIR VAPORMAX FK $4,400
US10

有意留tg

好有趣

香港賣1800
我頭先去end攞比咗£209
赤咗一下

3000lm

有冇巴打會收留對undftd ub

Vapormax us10 4K

正啵

收*

黑色冇乜人要

有冇人賣off white us10.5 or 11

Nike黎緊對dad shoe幾正喎

全世界都係架啦

4K3?

跪求一對
Kobe 1 Last Sec us9.5/9 $1700 或者 黑黃$1900

好想買返 抽唔中 想當年第一對籃球鞋就係Kobe 1
運毒家 特價43x都冇人屌 叫老母買左對比我打波
依加定價已經咁貴 重要炒

React同zoom fly
邊對跑鞋表好d？

小弟都經常性跑步，運動場同街都會跑

應該無 分分鐘有得walk in買

全部1.0坐哂火箭

排隊限買 比錢時要show身份證咁就有得諗 不過nike睬你有味賣得出就得啦

原價放應該有人接

呢對都蟹?

Air vapormax white US8.5 $4400
有意 留tg

想問下off white個對實物黑定白靚

咩size?

白靚d
黑色透明底怪怪地

蟹，冇成交

兩對都有 覺得黑靚啲

印幾隻字上鞋就crossover 都唔靚

未岀之前已經有人放緊千幾 都係無人買

著多陣個中底一黃就

UK6 原價放

白色us8.5放左2k5
不過ub真係已死

其實係期望得太高聯名系列既問題。

依家每個月一定有幾對crossover , 以前sb時期邊有出得咁濫

Air vapormax white US8.5 $4300

有冇巴打岩

仲要一次過係同一日出幾對 cls

4.3 太貴la

Adidas最叻就係自己搞死自己架啦 傳統黎

我想要 巴打咩size+放幾錢?

$4150 off white 黑色算唔算 good deal US10.5

ok啦
一陣過幾個月之後又升

大size good deal

US6.5

請問ow vapormax要不要預大半碼？

要

想幫frd 收對 aj1 shadow us9 $1500

Air vapormax white US9.5 $4200
Kobe11 GCR US9.5 $1850
中簽貨
有單有盒

可少議

D人放2000都無人接

玩完了

3800～3900收左批ow vp black
8.5-11

想賣個d4500真係要坐多陣啦

今日仲有多批黑色派彩
個價應該仲有得跌

我原價都冇人接啦

IT派？

係啊

利申收唔到 唔知派左未

估計唔多掛

街鋪黑白都係賣$4799-$4999左右

要等升,真係要坐下先

想問下遲下對ow converse 會係抽定門市排

下個月既事冇咁快知掛

外國貨？

想收對zoom fly ow
us8.5$5000～5300
要全新 盒唔好爛得太緊要
thanks

心理價位希望呢對2000尾內可以搞掂

應該有難度

始終覺得cons本身價值低

2000尾即入 希望中

岀現了 4000以下入得過啦

跌穿4字大關

聽講對cons製作有一定難道
所以要等咁耐
應該唔多貨
想2000尾搞掂？6000都未必得

我覺得對cons係咁多對之中最前衛 最值得入

你個名

無錢入ow
見就夏天 想買返之前對trainer white

咁就拭目以待呢對cons 到時咩價位

的確係2018必入鞋之一

半年前1300入左 宜家見人放緊1600-1700

我都想入返頂 半年前有1300咩 1700就不了

It 派左未?

應該完啦都過左7點

一岀個陣唔係貴啲咩
個陣見高無入
但依家都1600

起碼1700啦 同埋咁遲先入 小心中伏買假野

點解黑色貴過白色

請問 fn flyknit 平時行街著舒唔舒服？
試過上腳，行果幾下都幾好

利申： 著開UB, 但今季新野無乜特別。所以想買對FN Flyknit 著下

實物 黑色好睇過白色

US7.5
算數啦

我都覺得係

咁既碼數 唔破4都難啦

我真係1300入 10月個陣 本身1400就交收1300

唔撚係掛

想問係咪又有Staff半價code? 有無巴打方便順手搭單

請問有冇師兄知vaporfly 4% 香港幾時又出新色？

有冇ching知邊度仲有賣epic react flyknit navy男裝？

上星期已經出左

努力等kd4 希望唔洗點搶 要買返個回憶返唻

而家香港痴缐到籃球鞋都要搶 ？

我見外國出左對唔知深藍定黑色嗰對⋯⋯幾正

有冇人知off white hk ig個抽獎派咗未 ?

收唔到短信

我連佢派咗未都唔知
唔記得佢繼時抽

派左啦

Air vapormax white US9.5 $4300
有意留tg

見fd group破4k 就黎入得

老虎蟹都抽唻炒左先就最開心

放off white vapormax white 2.0 us8.5 $4200
可以 tg傾傾 tg:Megotoschoolbybus

$839執左呢對

咁柒

賣83.9都要諗下

毒L買鞋？

對skepta 97 wor

顏色問題

咁應該係我毒撚口味問題
我縮返入老母個西先

8.5 4k2放左

巴打叻仔
有靚價真係好放

都有2000幾啦仲想點

黑色stock x都升返少少

上返600USD以上
白色就一路向下

明明一開始個個都睇好白色

應該係貨量問題

仲有理想同現實有出入
貨量黑色好似都唔少

白色其實拎上手真係麻麻

想問下各位巴打US5.5 要幾錢先收到對?

你講緊乜先

OW vapormax white 打漏咗

US5.5 少見 我諗hot size +300至500左右

感謝

唔小FB 放鞋D友仔當係寶咁

開4k8，寫明，唔找錢，偏遠地區交收，仲要就埋佢時間

唔講仲以為全港得佢一對

相比1.0多貨左好多

今年仲有好多對, 早兩日又話有多對青綠af 1, 同玫瑰花am97

都係og色或黑白先好睇

有冇人中kobe1 白紫黃想換AJ1 shadows
我對AJ1 US8
可換7.5/8

出新色

諗起呢對

想問下幾時出？因為睇官網又未有
Thanks

為出已出

今日0900-1600會員pre-order，官網無話幾時出。不過我估應該聽日有得賣。

好似係聽日九點
應該又會係啲bot買晒

腦海出現左錦繡多味魚果幕 受幅射

仲有人炒咩呢對

都未必既
呢對得白OG好價D

無所謂，新色都唔岩我
不過真係size買大d，之前對藍黑色都唔岩著，最尾俾左屋企人

我都覺，但nike唔出男裝

有啲係唔係都搶㗎啦
燶咗先refund

開高價比人殺是常識

就算市價4100 你開4100

班友都係照殺你幾百 咁樣開高價比人殺落市價有咩所謂

隨時有水魚

有男裝呀
一開始pre order嘅時候

估計1200內可以返到少少貨

FB group開價根本係要預咗俾人殺
好似街市買菜咁，啲人硬係要殺幾百蚊先開心

係 見到買家4200收 班人開post4200放 就即時比同一條友殺幾百

見過有人對Gatorade用黑色油油番outline出黎其實唔差

類似咁樣

想問下 vapormax 97 silver bullet 門市有無得買

之前ps7有
大size第一日已經冇晒

Size UK7-8 ps7依家會唔會有
比較唔common

加上想問下vapormax 97係唔係特別版產品
有冇機會可以去海港城碰下運氣

第2日去見到最大係US8.5

依家當然係冇晒啦
已經成兩三個星期嘅事

唔使去，冇

即係要食炒價上鞋group收？
又唔係咁熟 怕被水 買到流野

28/4出？

前2日旺角公廁對面3層果間有 但唔知有咩size

我尋日行過見到得返螢光底嗰對係架上面

唔係nike直銷店都會有？間間去撞下先
其實鞋group有無假？貴100-200想去鞋gp收

大把假

咁就不了
亂撞Nike store睇下有無

銀子彈呢D做假鞋都無乜利潤, 我係鞋廠做假都唔會做佢先

97 vapormax 上group收啦

有冇人知呢對咩鞋

大AIR?

或者白噴

應該係大Air Thanks

有冇人知邊度有NIKE FREE RN FLYKNIT 2017 全白

起碼100%真

係有少少貴
但係 thank you

想搵flyknit trainer white us9

Group 都係1700-1800 左右, 睇size

有無人知呢對係咩

對aj1 HOM 好型

有冇人知邊個網仲有woman air max 270 triple white us 7.5 官網無哂SIZE

放
1. OW Vapormax white us10 $4300
2. Kobe 11 Elite GCR us10 $1600
有意留tg

想搵對pocketknife dm se實物睇下
但搵唔到 有無巴打知邊度有？

有無人知ultra boost個款鞋
個d不織布面污糟左可以用咩去洗番乾淨？

原來呢到係Nike區

Air flight

買set洗鞋就洗到

濕紙巾或酒精棉試下

Outlet

有冇巴打鐘意呢隻

我覺得幾靚 但見到END要成二千幾即刻唔想買

抽左先囉

香港官網係咪26號先有得買 冇話早d抽？

想問下Odyssey React係咪都要買大半至1個碼

好撚柒

膠布鞋

上次個對就似
依對有啲星河feel幾正

vapormax個鞋型已經誇張,再加埋隻咁既色,點襯呀

想買白色粉邊個對epic react
Stockx買唔買得過

stockx服務幾好，但運費有d貴，新會員第一次買減20usd

有冇人試過amazon同ebay買鞋？好想問試唔試得過

東涌？

普通黑褲已夠做

買左襯黎睇下

諗真d其實真係難襯

呢對算易啦 呢set黎講

想問下stockx一次過買兩對 係咪計一個運費

普通鞋唔洗特登上stockx買, 唔抵

好似好少人著street
想買對 但要上group收 唔知咩size岩
上網睇大/細半碼 true to size都有人講
唔知點跟

Odyssey 洗唔洗買大

想問下買ow vapormax洗唔洗預大半碼？

我UB著US9
OW Vapormax要著US9.5

thx bros

白

有冇咩男裝拖鞋靚

黑

有無專家指教吓，新個對air max180點清潔

牙膏刷鞋依個方法其實係咪work

Vapor street? Tts/大半碼都得

Stockx係咪冇左新會員-20 岩岩試左冇

冇左啦

係呀
巴打有?
舒服易襯嗎?

有無巴打有十號半ow vm 2.0 黑色放

扁平足OW presto要唔要買大半碼？

全碼至岩

尖沙咀加連Nike 好似有

有一對 好舒服好彈個底幾過癮 個人而言除左紅色其實應該唔難襯

Epic React or Odyssey React

Odyssey幾抵玩玩住先
Epic等下一代

岩岩見官網有 cp值幾高
Triple Black無左Epic條藍邊順眼好多

有係巴打知道邊度仲有呢件貓爪tee買？
D圖案開始裂開想買多件新

zoom fly sp 係咪難d 有discount

我屋企好似仲有2件全新賣唔出 你要咩碼

中碼呀巴打

有性趣 pm

true size 到大一碼都可以
有紅色同卡其色(?)
好舒服

大半碼

有冇大碼

巴打會唔會有s size

上面咁多位巴打 原來貓tee無哂 得返件浣熊XL

有無人知air max 270 dusty cactus邊道仲有得買？

有冇XL？

有興趣！

有無巴打有M碼

屌那星 對vapormax Nike 唔搞抽籤

點睇 Aj3 tinker

有人巴打見邊到有trainer white us8.5？

依對邊到有

剛剛試左對 4%，舒服到爆！

今日出青綠色重口味鞋 香港幾時有得買

你咩碼 我有興趣

想要xl

想買VAPORMAX FLYKNIT 2
黑色定白黑好

睇睇下vapor street又幾靚

有無巴打放ow vm 2.0 us10.5 $3700
顏色不區

浣熊tee個巴打去左邊

有冇人買左Nike epic react flyknit
想知個size 係咪真係要大半碼
著緊nmd us10 諗緊洗唔洗us10.5

xl 點著。。。。

好想搵返zoom fly sp黑白同藍橙

cool grey11 low仲未有消息？

邊對？

呢隻

派咗簽啦

尋日收工狗衝去ps7買左

都唔係好重口味姐

咁易買咩？

我5點去到得番2個碼 9號同1x號

想買返atmos elephants air max 1

前排食炒入咗對

呢對我覺得正過白色果對

唔好意思呀巴打 我岩岩先爬返文 我已經賣左比個fd sorry

的確幾靚又幾好著

我岩岩先爬返文 件tee已經賣左比個fd la sorry 巴打

黑白gp應該仲有

巴打幾錢入左？

asos啲size岩唔岩你

呢個系列香港幾時出？
定得日本先有？

97幾好

3千

始終都係唔夠啲炒家快禁制買鞋
半分鐘就掃唒入部size
dllm

係stock x賣左對鞋我paypal係個人帳戶咁收唔收到錢？洗唔洗轉商業帳戶？

no need
收到可入信用卡
7.6x

thx

巴打邊度入？

真係最好係親身試。
我true size.

建議買大半碼至一個碼(如果肥仔腳)

其實大一個碼,我覺得鞋頭會太鬆, 浪下浪下

fb group

我tts

最多人嘅Fb group 係邊幾個其實？

Beeweb HKSG kickz lab.....

1同98都正

How Much

請爬文

我買大半碼 因為覺得中間好緊
Btw Nike 門市大任試

同樣感覺。
但我著黎跑, 唔想鬆。
跑左幾次適應晒。

但行街的話+0.5 會好d

咁貴 如果係我我就唔捨得買

stockx仲貴 冇辦法大size貴啲

我nmd us9, 去門市試過要us9.5
之前online買過us9好緊要退貨

有無巴打有入air max97 sw?你地有無噴防水？同點清潔

邊到會有平既AF1全白

無噴 著完拎個軟毛刷掃下個面 拎濕紙巾抹鞋底就放盒

Us8 岩唔岩？

因為我見個面係絨毛 唔知噴黎有無月手 我見有d防水唔噴得 先問下有無人噴

nike依期啲鞋冇咩諴意
nike粉

點睇motion flyknit 2018

香港仲有冇sb專門店 旺角個間搵唔到 好似執q左

麥花臣隔離咪係 應該未執

噴左滴汁都無野 呢d料滴汁都醫唔返 最好就緊係噴啦

有誠意果d原價無我地份

姐係田口

點睇綠色果對epic react

鴨屎綠

之前出左咁多都未消化要回一回氣

今日睇左 轉左間d字頭鞋鋪 冇sb野睇喇

想買白/藍色 epic react 邊到搵到

Ig 店見有 但又信唔過

見jxsports任買，有冇興趣一齊share運費

有無人買aj11 low grey?

起英國買左對air max 270 us11.5
dusty cactus, 想放 著過一次

幾靚

隻色易襯

有冇人試過係nike uk買野?
係咪要用集運?

就咁睇ok
上腳我就覺得麻麻
郎豪坊有得試

我見有對白色唔知幾時有,好鬼靚

白沙道間Nike Lab 啲男Sales 成日狗眼望人

ig shop見過

Ig shop怕假

米色同軍綠正
不過而家買返都要13xx

米色係咪女裝個對？
我都覺得正但驚女得制carry唔到

呢對
無分男女

我等緊呢對!

5月3岀

邊到睇

好似未有正式發售 不過我估7，8月出

原價都係1199姐 最多俾人賺到100 可以試下壓價平50

呢對有男裝 反而無乜見過細碼 大碼就多

係

同意

有幾個d態度差撚到 上次去抽鞋呼呼喝喝

本身係狗就緊係用狗眼望人

勁ON9喎 食左火藥咁

想上網買對air max 97 洗唔洗大半碼個啲？
我著nmd us9 vapormax us 9.5

買odyssey react定等epic react翻貨好?

epic react

英雄所見略同

下次帶狗糧先好去

個底係咪同epic react一樣的

直接屌返佢就得

好似唔一樣
好似十點賣
買返黎唔岩拎去退
無壞架

遲左睇 新色又賣哂

頭先見賣哂，而家好似有補貨

買左藍色

想搭單問下呢對個碼，vapor max, ub著US8，呢對係咪一樣

普遍都話要買大0.5，所以我跟vapormax個size買

唔該哂

aj1幾時會派彩？

等師兄出包膠

Restock極都冇我size

幾耐restock 一次

唔知，我keep住refresh，見過restock 6,6.5,7,8.5,9,9.5,10,11,12，就係冇8號

想要10..

應該三個字左右會返一次貨，但好隨機

有無人知邊到仲有依對買？

Refresh 緊
巴打知道返貨 講聲

隻epic react咁唔襟

都咁多人搶

我係nike都懶得改良改善

返6.5，頂

返貨係某一size 返
咁10號係咪收得皮

又返咗6同11，真係唔知

有半秒見到9

有10

禁唔切

啱啱經過ps7對白色vapor street仲有貨，各位ching 可以去睇睇

得返6.5

咩碼

今晚去睇

點唔襟? 我仲等緊佢返貨

今日對粉紅色epic react靚過之後對櫻花色好多

買左對白色vapor street, 俾佢個尖底吸引左

有無10

買9.5

實物比想像好

頂佢唔肯restock 8號，6粒鐘出咗3次8號半都冇一次8號

之前睇過張圖係話用同一種物料整 係個中底形狀唔同

今日算好 慢慢㩒都㩒到 之後仲補左次貨

我覺得tts/大半碼都可以

佢唔同boost要加熱澎漲，所以中底咩型狀都可以

有d人覺得怪個尖位

聽完你咁講好期待實物

買對8.5先啦 唔岩咪退

我中意白色鞋姐

哦.. 咁佢係同react底一樣買呢對好過買epic react起碼襟著d先 著左成個月都無乜蝕過

Vapor street著上腳麻麻

去咗nike lab睇喇，仲有貨，如果唔係個fd話我又買鞋應該買咗

呢隻好唔好睇, 有中文好似怪怪地咁

呢隻好靚,係咪未出,係mk見過有人著

請移玉步去ADIDAS討論區

有邊間有得買?

呢對邊到有現貨賣

前兩日係屯市見到有
齊唔齊碼就唔知

想請教下vapormax / vaporstreet / react /zoomfly邊對企得舒服啲
唔該曬各位巴打

好想買 air max 97 sw 而家唔買個價又升

得130對

4000個陣入左 3500俾人放飛機

Epic React 白藍色 Nike補咗貨

外國妹緊上去
趁香港依家算平
買！！

放綠色vapor street us8 /換白色 us8.5
telegram : Ward123

又賣晒

better luck in the next draw!

今次係咪好易中 我2對都中
利申：第一次中

中兩對 今次好似咁易中

中左綠色

眼見仲有喎

無既

btw日本nike網好多香港無既色，又平過香港，但點運返香港

我十飛都唔中

香港nike係咪唔做Nike court 搞咩咁耐都唔出Zoom Vapor X

今次真係幾易中 我都中左紅色

放OW VaporMax 白色 US9 $4200
Nike 網中籖貨
有意留tg

唔係白粉紅喎 係白藍

有冇人知vapormax 2.0 triple white幾時出

早大半年都有小小 tennis 野，而家好似香港 nike 唔入網球果條 line ，向日本先買到

又一大堆準備放✈️

見到 外國起碼5千

綠色都炒唔起

綠依家俾人推高個價姐
紅就食bred toe條水
反且黃最正

黃最limited
satan 都好正 炒到 3 4千

原來搞錯左
btw日本nike網好多香港無既色，又平過香港，但點運返香港

香港有
外國未岀曬
stock X都回落
始終係W
估就唔洗4千既

Satan 喎
唔係track red

係呀
外國我見420鎊all in

Satin

如果你男裝11個d就點都貴好多

但要紅色情願買bred toe 個人覺得綠色特別啲

今次我都中1紅1綠

Nike我屌你老味 四個ac都中唔撚到一對

四個姐
四十個都未必中啦

D大户都未岀po

巴打我有us10係咪有性趣

中左兩對10號 有無人有興趣

賣nike free rn 2017 black 九成新
著左3次 US10.5 UK9.5 EUR44.5 28.5cm
買細左
$399

How much

中紅
一抽 即中

Tg傾

六個ac 一對都唔中
Nike無中過
Yeezy嗰啲反而成日中

sorry 錯post

紅色us8.5 咩價位？

中左對紅色us 11有無ching有興趣

中左綠色us 9

綠色us10 有冇人要 要留TG

實物偏紫ok既

但呢個位噴到咁諗緊退唔退

我覺得太深色 實物無相咁靚

我都覺…睇完實物買左白色

how much

中左對紅色us11，明天銅鑼灣交收。有興趣tg:wmppp傾

屌想要 aj1 橙色個對 但得女裝

白色我麻麻
反而覺得米色靚D

AJ1 兩隻色又唔中，屌

無左個大剔就正

中左 AJ1 綠色us10.5，有冇師兄有興趣, 可明天尖咀交收, 留 TG 再傾

1700ok?

中左對紅色9.5
有興趣聽日旺角交收
tg : KERRYYYYY

同意!!
全白但灰剔怪怪地

咁我覺得全黑果對最靚
不過已經好多黑色鞋 冇買到

中左us9 1600 有冇人有興趣 一齊拎鞋

有性趣

點聯絡你

用TG吧

想收對紅AJ 1 US10.5 or US11

$1600

咁應該幾多 我約實左佢 就算3000都算

靚價 有誠信

US9 $364usd = ~$2900
巴打你.......

笑左 唔係我錢唔入我袋

依家大約2400～2500

誠信都值好多錢

蔥頭仔巴打開心死

轉個手再賺

人地中左平放又唔比 下下好似你地咁抽鞋為左錢比用家食炒咩

人地點就佢既事

中左對紅色 綠色 9.5

interested pls post

提醒下姐 見佢個價同市價差咁遠
如果樓上個巴打係自用咪對雙方都好囉

欣賞你，祝你下次抽到鞋上黎問左價先

Aj1
Us10.5 green 1900
Us10.5 Red 2400

可小議
可以一齊拎

等呢到有個好風氣

有冇巴打有興趣 size:43 全新
因size買細左半個碼 想放

Us9?

Us 9.5 我自己著開9.5 但呢對要大半個碼先啱

放紅色aj1 us11 $1800可以一齊去拎

$1600 ok? TG傾

TG 搵我

air Jordan 1 retro high Og 紅色 us11 $1800，今日銅鑼灣一齊攞 tg:wmppp

其實洗唔洗print out出黎，第1次中

加唔到你 你搵我

想問邊度有Nike Air Max 270 Ocean Bliss買

爆版aj1揀左size入唔到埋單果頁

大家咁話

收 收 收

AJ1 紅 US11 $1800

AJ1 綠 US11 $1600

留低TG

或者TG我都得

StockX trainer white 好貴

點解咁多人收aj1 但係出街都好少見人著

上哂大陸

fb group幾多大陸仔收鞋

有部分就鐘意儲而唔會著

你咩色先

好耐無新啦喎

正價咪有

咁耐都未見有人放對SBB 鬼鬼地

可惜收佢嗰個可能都係炒家呢
即刻落地就唔同講法

俾人轉個手賺成千，啲人都係好心提下佢啫
咁即刻上腳就冇所謂嘅

今日KL大貨，有排就買到

即埸上腳
$1700合理

比人轉手去炒，就做左水魚

邊間

Wts aj1 red us10
2350 Mk fast trade

有無人有 acu woven

好靚呀

繼續dad shoes

咩係dad shoes

復古鞋 即係以前你阿爸阿爺個年代先著/興既鞋款
個底都係一舊野好厚

Wts aj1 red us10
2350 fast trade

岩岩先睇到 算啦

我問下姐 我見無人講 緊係知無啦

一d都唔老餅

等緊依對 但acg定價係咪多數好貴

Aj1 1紅1綠 us11
有意留tg

有
紅us9.5 10
綠us10

其實真係好核突
着慣咗boost着返啲大大嚿嘅鞋覺得好唔舒服
所以都係算

放 Air Jordan 1
Track red $2400
Green $1800
Both US 10

有意tag

how much?

放兩紅AJ 1 US 9 & US 10.5

我又唔覺個底好厚

紅us9.5 2400
綠us10 1700
Fast trade
[/quote]

個色好怪

買唔到

屌你老母nike 對白粉epic react等左十世都未有貨,忍唔住買對odyssey頂住先

放紅9.5一對 有意pm價錢可議

紅us9.5 2400
綠us10 1700
Fast trade

1099都嫌貴 有得你正價買仲想點

你tg 係咩

對鞋之所以貴過藍同綠係因為歐美未推出

放 Air Jordan 1 Clay Green $1600
Size US 10.5

有意請tag:

其實aj1紅色本身就係會貴d

今次四對入面黃色會最貴

bred toe已經上到3000-3200
大陸補過2次貨

所以我hold緊對 10.5

呢個係因為數量少既問題，但個價其實同紅色差唔多

想問下呢對 Vapormax 97 男裝 US9.5邊度會搵到？ thanks

一直都唔restock

你坐左幾耐呀 家下一千買對鞋都要啦 要靚小小嘅都要千中啦

想問下邊度有air humara賣？

過多兩星期再睇返呢個留言啦

有冇人會買acg既褸 成日覺得好靚 但買唔落手

示意圖

兩分鐘後我都唔會理啦，反正對aj1無興趣

貴

可以上mr porter睇下 仲平少少

有冇巴打知邊度仲有epic react 全黑？

可以去尖咀KL同埋PS7睇下

CWB Sogo 早兩日有

感謝 銅鑼灣有冇可能都有😂😂

感謝 一陣睇下

ps7其實都係cwb

haha 唔係好熟sorry 即係白沙？

係呀，果間係nike lab
d貨會齊d，有時有d特別版就係果度排

感謝巴打
今/明天去睇下 希望買到

想問依對係咪炒燶咗

有冇機會正價入對8/8.5

有

香港幾時出？

有時買炒價鞋款情願喺stock x/goat買都唔會幫襯fb group 啲呀豬呀狗禁中抽中對鞋就係到炒
有時有啲款計埋運費都仲可以平過喺grp入，又唔洗點legit check

想知Nike id 洗唔洗book架
想整返對epic react

stockx 果D冇呀豬呀狗咩?

呢隻色邊度仲有？上online store同出mk睇過都話冇us10

果d都係外國既呀豬呀狗擺上去賣 分分鐘係香港果d擺上去賣你買返唔出奇

同問, 不過紅色d位係藍色

對鞋坐飛機去美國旅行再返香港

坐兩轉機都可以平過喺香港買既咁我唔介意呀

有無巴打會入呢對epic react?

女仔著我覺得幾靚

男仔著好似有d gay
但我又想買

都ok ge，其實真係幾靚

Vapormax 2.0 黑紫個對大家點睇？

男著全粉紅好睇D

2.0後面好似痴左膠布咁 1.0好睇好多

等緊佢出Triple White

全黑而家唔係得odyssey react有咩？

尖沙咀Nike 好似仲有 the one對面

aj3 triple white好似大貨？
唔想上nike網買 想問有冇巴打見有現貨

mk公廁對面三層

OW Vapormax 買黑定白好

我覺得炒得太離譜

Thx

蟹貨curry

我覺得對bb鞋都幾得意

唔算啦 遲啲買仲貴

呢對仲補緊貨

呢對幾靚其實 好過白色

想買隻airmax97黑白色 nike官方無10號或以上 係咪街都唔會有

等呢隻好過

都唔同款 到時再買

今 個月都仲未完, ow converse

岩岩出左啦
放左入購物車但Internal Server Error
之後話 0 in stock

唔係12/5先發售咩

頂佢 連網都入唔到

好似話係驚喜

人地都話平過d group入

岩岩nike US 同off white GB出左
星期六香港都會出

諗緊去唔去排隊

係咪得juice有

暫時係

以前lunar底好軟又彈，好舒服，搞咩近年個d硬左咁多左，退哂步

咩啊 三間鋪有啊

IT Juice Lane Crawford.

頭先上網想收對OW vapormax
佢比張 Vapormax 1.0既單我
咁我問佢有冇實物圖 佢啲相擺明偷圖 仲要收對唔同size 想呃人都用下腦啦

你地覺得哩對點

搵到去cwb終於搵到對epic react black red orbit但實物同官網圖差咁遠

連卡佛都有得排？

React 就係lunar強化版
所以以後唔會再出lunar
慢慢改react

juice開始抽ow converse

唔錯

對air max 1 curry 到時係咪可以係舖買 好似炒唔起

呢隻係咪會炒到好貴？

唔使諗，一定係

幾時

搵左5個人抽

呢對真係好想要

上腳試左odyssey react，行左幾步覺得一般

抽到我都係放出去 唔係自己style

要跑5-10k warm up 鞋底會舒服啲

點解,睇落唔太特別

會炒到咩價位

而家1000美金

應該坐底有5000以上

咁都叫唔特別 你有冇見過cons係透明仲要有水晶

*水晶底

End都有得抽 真係要狗衝

1000美金係未出先1000啫
Stockx不嬲假價

我都知
但平都唔會平得去邊，值唔值就自己諗啦

有無巴打會不問價入

想問抽鞋 帶身分證副本比佢受唔受？